利物浦今晚奪到冠 我派500俾50位手足 絕不走數

屌狗

Lm

每人得$10？

我屌你老母

樓主會派我派500俾10位手足

牙泥

記得派我bb

好呀

lm

你找數既話 我全連登派500 絕不手軟

10蚊都好 夠俾車錢返工

若要生活好！

留名

OK

LM

樓主派比我 我派比其他人一半

最強翼衛摸西先 留名

10$ 照殺！

ok

真係好波

唔信樓主嗰班人食撚屎

睇走數

毫無懸念

每人定總共呀
Lm

講清楚少少

再唔係仲有呢個有lm就有

唔信個啲多數係窮撚

贏硬丫

lm 支持$10

屌你老母
呢啲Po自古以來有冇人收過錢？
根本全部走數，開黎把撚

lm

牙泥一場拜狗手足，派我ok？

謝謝

走數爛賓周

?

買對家先

不了

Liver~poolllllllllll

Liverpool Liverpool Liverpool !!!!!!!!

我

利物浦將會獲得第六屆歐聯冠軍

留個名先

YNWA

多謝

Lm走數

加油go pro 替我拎500

都冇講奪咩冠

Liverpool !! !! !!!

支持樓主 記得派我

慳返啦 猁狗一世都係老二 無計 袋番啲臭錢

留名睇走數

希望樓主燈到利物浦奪冠

🙂

Haha

ready

留

留明

55

LM 多謝老細

派我

thanks

留名先

恭喜你派錢

唔係想要錢 想睇樓主花式走數多啲

派彩了

利

2:0

Mm

留名睇樓主找數

多謝樓豬

多謝樓主

你條撚屌

LM

派啦

泥清派陰司紙

Lm ok?

LM 請找數 Thx

Lm等派錢

等派lm

lm啦

樓主幾時再度仙遊

多謝 LM

Thx

LM睇走數

走數正仆街

每人派十蚊?

留名先算

走數

錢呢

派me
我jump哂

666666

人呢？

夜啲抽手足派

派比我

Ok

屌

人呢？？

留名睇仆街走數

走數撚

廢柴

絕不走數

買左讓客，3倍，多謝各位腦細。

留名
有10蚊搭下車都好過冇

我已經收到牙泥500蚊 請唔好再迫害佢

求抽中

請大家停止推po
樓主已處理緊派錢

未派留名

派未呀

500都走數

10蚊車錢拎黎返工都好

今晚會開post公佈派錢事宜 敬請留意

等我都派伍佰俾樓主先

又只係派自己友

派

派未

Lm 樓主繼續贏